[理性分析]27號可反擊但不主動出手，應該召集盡量多嘅人包括女仔，人數有重要性

27號最有效果嘅遊行方式係爆多人行入元朗，勇武手足帶齊gear保護，對家出手時自己一定要反擊，但不必主動搞破壞，夠鐘全部人一齊走，唔好留戀死守，不服來辯

1. 表達唔撚驚，好多人入去行大聲過一小部分人入去勇武
27號遊行，除左係為左繼續表達五大訴求，相信表達唔撚驚黑社會都非常重要。呢次遊行好有機會上國際媒體新聞，大家要功利啲去諗，點樣嘅遊行先可以得到最大嘅效果同國際支持。

一部分人入去燒村 vs 好撚多人入去和平遊行

肯定後者得到嘅支持多啲，香港示威者無畏無懼嘅正義之師形象更加鮮明，外媒更加鍾意呢啲畫面。想多人入去，就唔可以成日話打打殺殺，又叫女仔唔好入;反而應該標榜和平示威，叫多啲人入，甚至叫埋新加人嘅淺藍中立撚。

2. 亂咁攻擊好有機會濫殺無辜打錯字頭，節外生枝
你知邊條村邊間鋪邊户人有牽涉恐怖襲擊咩？ 入面有平民，劉業強勢力同何妖勢力又唔同，亂咁報仇容乜易搞錯人。你唔出手，佢打你就佢錯; 你出手燒村拆祠堂，佢打你就變得有道理，唔好節外生枝。

3. 何妖已有報應，冇必要沾污示威者雙手以黑社會方式報仇
如果你話要洩憤，始作俑者何妖先人墳頭都俾人拆埋，之後仲有其他手尾跟，黑社會內閧亦可能發生，唔需要示威者自己沾污雙手用暴力報仇。

4. 勇武手足傷一個少一個，避免不必要衝突
六月以黎，前線手足傷嘅傷死嘅死，我地再燒村拆祠堂，對家肯定又同自己死過，又有衝突，如果某個前線俾人斬親打穿頭，我諗冇人想，不如留返啲力對準政權。

5. 而家黑社會同何妖100%錯，政府都冇得spin，我地覆啅會俾人各打五十大版
我唔覺得燒村會民意逆轉，但而家呢單野拉左唔少中立撚過黎，無謂因為報仇食不必要嘅言論攻擊同流失中立撚。

推

推。唔好好似日本學運咁衰收尾

幫你推
我講到比人屈做5毛

p

大佬呀打人都要打岩人先得架

同意

八鄉人既忠告 727居然一個熱門post都無！！

727

Pish

同意
D人話黃藍已經分晒兩邊
但睇返元朗恐襲
就知仲有好多人可以connect